[認真] 點解有家長幫男仔改女仔名

例如芳倩？

有乜情況下會改女性名比男丁？

族譜

求詳解

李彩華

有d人鄉下個家族都既每一輩都有特定既名或者字去代表

我屋企人係，其他人我唔肯定呀

怕養唔大，老一輩on9到以為改個女仔名就無事，啲龍權威強雄就carry唔到

殺氣太重？